點解美國台灣都覺得有問題嘅一國兩制，泛民重死攬住話有險可守？

楊岳橋
梁家傑
郭榮鏗

台灣覺得有問題因為台灣仲有獨立身份。如果我地而家未淪陷的話，當然唔要一國兩制啦。
但你而家唔要一國兩制可以點？你想要一國一制？
定你期望港豬同你去衝解放軍營？

民煮黨，賣香港
十幾年前嘅保蝗黨都知

香港獨立唔使一定要衝軍營
當然你衝我唔會割蓆

建制B隊

完

可以點獨法呢

因為激進啲佢地又唔敢
完全認輸無得救的話佢地又無得做反對派
唯有話有險可守，為港人爭取乜乜乜

泛民三十年前已經投咗共

配合美國想搞中國嘅島鏈政策、貿易戰、制裁
透過香港民主人權法要求美國制裁賣港高官，拖延廿三條立法
透過光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同

請問呢幾件事，存在於一國一制既香港容易成功，定存在於一國兩制既然香港容易成功？

你講呢幾件事成功之前，應唔應該放棄一國兩制？定應該直接焦土，完全放棄議會，任由香港變成大陸？

如果認真做焦土，立法會放棄曬的話，應該可以直接增大警察權力，將立法會制衡能力減至零。

始於司徒華同埋匯點

我嘅提議唔使焦土冇講過要放棄立法會唔使一國一制先做到
你完全九唔搭八

請問你話唔要一國兩制，但而家又話唔使一國一制，究竟你想幾多國幾多制？
定你天真到覺得一搞麼幾件事，就會可以自動立即獨立成功？
定你自己9唔搭8？

香港獨立咪兩國兩制囉
唔識數數目字？
天真？噉不如你講吓點解我嘅提議唔得？

。

咪即是話你覺得一搞”光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同”就即時可以獨立囉。你假設緊：
1 美國一定全力配合
2 解放軍同香港警察一定立即投降或撤退
3 特區政府自行解散
4 香港人絕大多數極速變成獨派，因為要政府採取行動阻止你”光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同”之前就立即成功

請問夠唔夠反駁？

你話唔需要一國兩制，而又話提高港人身份認同。你唔通唔知道提高身份認同需要好多好多年？響無一國兩制既情況之下，呢段未成功既長時間咪一國一制囉，你點解會唔明？定扮唔明顯

當然咩都會試嘅
你又點解assume我哋唔會成功呢？
你有更好提議不妨講出嚟
冇就無謂阻住我哋試喇
因為你唔會成功

零八年個個以中國人身分為榮
一四年十萬人雨傘
一六年梁天琦手揸幾萬本土票
你話呢？

鳥盡弓藏。
香港真係有民主。或完全大陸化
泛民仲點呃錢?

我無assume 你唔成功
我只指出事實：”光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同”已經搞左一段時間，而香港人對獨立既認同感仍然未去到你覺得做得到既程度。呢個並唔係假設，而係已經出現既事實。

如果響以上呢段時間已經無左一國兩制的話，你覺得你同我仲可以呢度對話？ 你覺得”光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同”仲有可能發生？

根本一國兩制就係“光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同“ 既先決條件。目前情況貿然取消一國兩制，咪立即增加共產黨撲殺獨派既能力囉。

點解要反駁你？因為要阻止你幫助共產黨囉。

而家啲五毛高章咗
打一大段望落好似好有道理嘅廢話
等你唔可以直接話佢係五毛
迫你認真認佢
冇錯而家一國兩制虛名嚟
用嚟粉飾太平
事實上經中共赤化後已慢慢步向一國一制

但你都係無回應題目
點解泛民仲係講緊「有險可守」去誤導市民

你講緊十年之內叫得到十萬人。如果呢十年之內無一國兩制，公安直接執法，你點叫得到十萬人出黎呢？梁天琦可能第一日搞宣傳已經人額度消失埋。

你仲扮緊唔明？

廢話
一國兩制而家中國咪取消緊囉
至於能力係唔會因為有冇一國兩制而變嘅
又係泛民嗰套
唔好好激嬲中國？
重有點解你咁快post到咁大段嘢？
一早打定等人開post可以搶頭啖湯？
咩人會噉做？

所以更加要快快手趁美國想擴張而習近平想行獨裁而經濟轉差時搞港獨囉

你又扮見唔到
公安同警察既分別，你唔通見唔到？
律政司同人民檢察院，唔通無分別？

雖然一直惡化緊，但你想唔要一國兩制，等於一夜之間直接接軌，直接搵公安同人民檢察院做。

請問梁天琦響大陸公安搜捕加大陸法院處理之下，可以點樣叫得到香港人做任何野？？

你呢個提議即是要響梁天琦有任何成果之前第一時間毀滅咗佢

你唔係鬼係咩？

你都on 9, 打字快過你就等於一早打定？
點解你可以後來同我一齊對到話？又因為你都打定一段字？原來你同我一黨？

五毛打咁大段廢話
只係repeat緊「唔好激嬲中國」嘅邏輯
多謝哂
中國你唔搞佢佢都會搞香港

一直收窄緊都仲叫有險可守，唔係叫市民全力備戰
where is the fucking logic?

搞港獨，就要第一時間取消一國兩制？先取消一國兩制，以便共產黨殺曬所有獨派？

湯渣華暴露咗， 重有梁家傑條線

你打稻草人就自己打
我無講過「唔好激嬲中國」,而家你提出，即是你五毛

你打幾多字我打幾多字？
重有咩一黨？我冇提過你係黨入面喎
定係你想自爆你係共產黨？

你醒左，唔代表真係所有泛民支持者都醒左
你覺得一直收窄緊，唔代表其他泛民支持者覺得收窄緊
泛民支持者只會聽泛民個套

你想共產黨可以拉曬反對政府既人，咪繼續提倡取消一國兩制囉。你一直無答過呢點，我已經第4次提出。

你自爆緊你共產黨窩，我話你同我一黨，我有提過你共產黨？

一直答唔到，一直唔答因為被人直接篤爆左，只可惜屈人五毛，真可憐

你提過如果搞港獨
會令中國增加打壓香港能力喎
你扮乜嘢？
我係五毛就唔會撐港獨啦
你咪自亂陣腳先啦
呢道係人都知我係香港獨立聯盟
我做過乜你睇吓新聞做吓功課先ok?

我冇話係你
不過既然你對號入座我又唔區

打字速度都可以話人，你自己望下樓上我用左幾耐先啦。無論倉頡定拼音，呢個輸入速度只等於長期打字用家正常速度。

我第5次提出呢點，請你回答，答唔到就自己收皮：

我無assume 你唔成功
我只指出事實：”光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同”已經搞左一段時間，而香港人對獨立既認同感仍然未去到你覺得做得到既程度。呢個並唔係假設，而係已經出現既事實。

如果響以上呢段時間已經無左一國兩制的話，你覺得你同我仲可以呢度對話？ 你覺得”光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同”仲有可能發生？

根本一國兩制就係“光復地區、抗議普教中等行動提升港人身分認同“ 既先決條件。目前情況貿然取消一國兩制，咪立即增加共產黨撲殺獨派既能力囉。

點解要反駁你？因為要阻止你幫助共產黨囉。

你覺得如果全民一齊反對共產黨
而唔係獨派而家既青政咁少人
政府仲會唔會敢亂咁黎??

人哋講緊過程
廢棄一國兩制並達致獨立 係結果

你唔好偷換概念

你都幾搞笑
你聲稱撐港獨，而提出方法想直接拉曬所有獨派，就唔會五毛？

你放所有人同你一樣弱智

你自己對號入座又話人對號

所以咪話只有泛民宣佈支持港獨先可以成功
有好多泛民支持者係佢地死忠
泛民講咩就信咩架

你係基於乜嘢覺得提升港人身分認同冇可能？
取消一國兩制
兩國兩制更有效防止中國入侵
答咗你你又扮睇唔到

你偷換窩
我正講緊你呢點窩。你話廢棄一國兩制達致獨立，我話呢個過程需要好多年，你自己都用2008到宜家做例子，都十年啦。

然後我話廢棄一國兩制之後，十年已經絕對夠共產黨拉曬所有獨派。

然後你就答唔出，就一直屈我，然後一直唔答

去美國領事館和平請願都會拉哂所有獨派？當日一個人都冇俾人拉
唔好玩恐嚇唔該

你又屈我窩。
我無講過提升身份認同無可能。你搵到就cap 圖 貼上黎。

我係話”立即“提升到可以立即獨立的話就無可能。
而事實已經證明左。由梁天琦搞左幾多年？算唔算立即做得到呢？
你點解要不停偷換概念呢？

你又再一次偷換概念。我講緊如果正如你主張一樣，已經無一國兩制之下會被人拉曬。你就特登抽走”已經無一國兩制”呢個條件。

點解要一直偷換概念？點解唔可以堂堂正正答我問題材？
我第6次問你：

你想無一國兩制。請問無一國兩制之下，由公安可以立即直接拉曬獨派，仲點可以提高身份認同？

請問當日是否已按照你提議，取消一國兩制？
如果未，點解你又偷換概念？

就係趁一國兩制重未完全變成一國一制前
提出港獨，脫離中國統治
一了百了，更安全
你可唔可以唔好再loop同一個point?
當然我知你係冇point先要loop啫

你意思係”提出”港獨等於”立即港獨成功”？
梁天琦提出左，之後呢？
如果梁天琦提出時已經如你所願，無左一國兩制，請問獨派會死幾多人？

似乎你仲避緊窩。

你自己一直唔答，我一直提出同一個問題，究竟點解仲話人loop 呢？

無答什問題，可能loop ?

#20#27#48#50答咗你
你發問前再睇清楚
唔好老屈我唔答你又loop舊point

等你帶兵入政總玩政變

唔係立即可以做到就放棄唔做？

一言驚醒，我都係返出去先，原來我真心左，唔記得睇user 名，一直同知名5毛對話

冇咗一國兩制
咪行兩國兩制囉
一個人都唔會死

用4個無答過既回應當答左吖嘛，我知。
5毛技窮，我都無理由繼續幫你推post.

喂咪撚走呀
入到嚟拗唔掂就搵你啲五毛同事過橋咁肉酸都有嘅

講得好啊，唔立即做到，就無理由放棄唔做。所以無理由要求公安立即黎拉曬獨派囉。你仲繼續避緊，扮唔明今日取消一國兩制今日公安就會拉獨派。

你答左先講啦！

一你解釋唔到點解未提升身分認同就唔去做
二你解釋唔到點解冇一國兩制獨派就死梗
所以你早抖把啦
你講埋啲自己都兜唔返嘅point呀五毛

一直唔答人，我都算幫你唔少，一個回應5毛我都幫你賺唔少

1 呢點你自己提出，我叫你cap 圖你cap 左去邊？ 唔好再打稻草人啦
2解左幾多次，你扮見唔到？對上一個reply剛剛講完，因為公安可以立即拉人。

你又打算兜幾多個reply , 偷換多幾多個概念？

cap到圖未啊7頭？

噉而家取消咗一國兩制未？
未
噉你講乜春？

大佬我聽日要返工，邊似你呢度返工？
你答我同cap到圖再講啦

你要求取消窩

香港冇一國兩制唔代表要行一國一制
而係脫離中國，兩國兩制呀白痴

然後行兩國兩制
脫離中國，香港獨立
Problem?

無一國兩制就會獨立到？係禁簡單就好了

扮乜撚
你有工返就唔使做五毛啦柒頭
你而家咪返緊工囉五毛

而家係爭取香港獨立取代一國兩制
冇人話易
你理解能力有問題？

你梗係覺得唔行一國兩制，直接中央接管好d啦係咪？

有冇追post?眼盲定腦殘？
講咗三頁支持香港獨立脫離中國

垃圾五毛
打一個字係廢話
打一大篇文又係廢話

佢覺得自己影響力大過共產黨
無左一國兩制，共產黨直接轉做一國一制快d,定你幾條友獨立快d?
大家講得係有道理，獨派勢力禁弱，根本未係時候。你覺得個制度唔合理，你都要有本錢先對抗到。
一國兩制之下，你地雖然被打壓，但係仍然有生存空間，當無左一國兩制，而你地又無勢力時，你地只係會被消失，沒人會理你地。

口講吖嘛，但又支持公安拉獨派吖嘛

等左你幾耐？仲未cap到圖？
cap 幾張連我個user 名都見唔到既圖想點？

自膠，原來條友無cap 過

有冇港獨一國兩制都消失緊
係中國違反中英聯合聲明嘅承諾
唔好諉過於獨派

無端端Cap乜撚呀傻鳩五毛

再答多你一次

然後行兩國兩制
脫離中國，香港獨立
Problem?

咪撚扮睇唔到呀五毛

再避多一次

problem : time required, and what your communist friends will doing before we succeed.

用英文扮都無用，繼續避都仍然避。

cap 到圖未？

cap 圖啊7頭

條友一直避開呢個問題，我問左幾版啦

於是我上面就問你
係唔係時間緊迫就放棄唔做
你就答唔出囉
自己拎嚟柒

Cap乜撚呀傻鳩五毛

扮唔記得？
提提你：你屈我話我assume 一定唔可以提升香港身份認同，我叫你cap 圖搵我幾時講過。我只講過無可能”立即“提升到可以幾時獨立。

cap la 7 頭

噉我咪問你係咪乜都唔做等死？

答撚到未

邊個支持公安拉獨派？
你同中聯辦？

#68 答完你扮見唔到

講多一次

唔立即做到，就無理由放棄唔做。所以無理由要求公安立即黎拉曬獨派囉。你仲繼續避緊，扮唔明今日取消一國兩制今日公安就會拉獨派。

我無話過唔需要提高身份認同。你話唔需要的話，就你自己打自己。
我話無理由先取消一國兩制黎制止獨派提高身份認同。

你自己支持取消一國兩制，直接叫公安黎做野，你咪中聯辦囉

cap 圖啦7頭

cap 到先好再回覆我叫返我入黎

cap 唔到就咪再獻醜，屈人者即自己5毛

因為仲有利可圖咪死守囉
你試下民主派下一次輸到仆直啊嗱

一國兩制喺未有獨派時中國已經違反承諾
唔好吓吓賴獨派
倒果為因
就係因為一國兩制只係一個大話
獨派先會冒起
脫離中國搞港獨

係咪解釋唔到香港獨立點解差過一國兩制呢五毛
唔好sidetrack唔該

你望清楚再回

.

因為國民黨（民選）都支持

係咪乜都唔做等死
你答撚到未？

個人睇法：現階段公開搞港獨只會換來更大打壓，分分鐘即立23條添
唔明點解某些獨派咁想上電視

唔明你噏乜
你反清會唔會常常在大街大巷舉旗遊行?
又開tg group等人一眼睇晒成員名單?
一國兩制係差，但係枱面見到嘅獨派人物治港將會更差

2003年未有港獨都想立廿三條
你點解釋？

事實台獨更加無市
你幾時聽過美國支持台獨
最大台獨阻力就係老美
美國人都知道不值得為兩岸流血
但從中賣下武器比台仔賺下油水最著數
久而久之，台灣誰執政就無辦法改變現狀

應該係撐開泛民
寧願一日退一步都唔願意守住條底線

你捉錯左用神
一國兩制真係行到就當然好啦，但宜家就話講到明行唔通，唔係點會有港獨出現？
宜家屌緊一樣野係：明知一國兩制無哂咁滯，但泛民仲要配合共產黨，出去同人死話一國兩制無問題
呢下先有問題

泛民宜家需要做既係籌組聯合政府
等聯合聲明/關係法關於香港地位有變時
要求外國承認聯合政府，將特區政府視為非法政府
咁香港就可以進入雙重政府對衡，同時社會相對和平穩定既局面（最少好肯定咁講樓價唔會大跌）
而唔係仲出去同人講「一國兩代制仲ok，坐係到等運到」

其實全香港人都知一國兩制有問題
但係如果香港人想改變制度，第一個選項一定唔係港獨，你都知梁天崎得票得幾多，而加支持度根本唔夠，改制度都唔會輪到港獨
所以現階段一定係守住一國兩制先，再培養力量

因為得

制同冇得唔制

呢到有兩點
1. 唔好怕左港獨先，一怕咁之後就無左好多橋
2. 宜家我唔係要將港獨同一國兩制對立
而係當一國兩制真係完全fail時，要比香港人有位走

即使你話要守住一國兩制，培養實力都好
都唔係宜家咁樣做，宜家需要做既係要先要打擊特區政府係各國既認受性，指控特區政府已淪為北京直屬機關
同時要比到各國另一個選項，話比佢地知除左特區政府外，仲有另一個機關可以暫時性，部分地取代個功能
你要記住，除左支那想整死一國兩制外，外國亦都可以整死一國兩制
至於你話成立一個聯合政府，同現有政府對衡
咁樣係咪港獨？呢點就你諗你啦

有得解釋
依一班係由港英時代溫室植物
一直以為全世界都係好似英國管治咁文明
明明89年一次坦克碌豬已經將赤匪個種殘暴心態表露無遺，仍然相信大陸係人性本善
我就由細到大都唔撚信共產黨
識字個一刻再睇歷史環境變化應該理解到大陸係冇得救，癡親埋去你都仆街嘅

因為佢地想香港一直咁危險 唔係守咩險

泛民一早比焦土派同廢老打倒左
否決權都無，一推23條就真係害死港獨派

無人賴獨派
而家你要求無一國兩制

你cap 唔到就side track
cap la 7頭

泛民=鬼

香港獨立 你哋以死相搏 我哋準備執政

馬英九
連戰
洪秀柱
最大鑊有個姓蔣嘅

垃圾五毛
講兩講道露底忍唔住發爛渣

有險可守=出賣港豬食人血饅頭搵夠走人

揾食呀